甚麼是科學，甚麼是不科學

加埋祖哥個名上去先啦